點解D男人咁賤

睇完朱智賢個post覺得好無奈
我以前都唔係咩好人唔覺得有咩錯
我而家覺得對感情唔認真既人真係好撚仆街
點解大部分男人都係咁？無得扑就溝女
一係就睇av乜都用下半身諗野
個乜乜羅志祥又係咁淨係識屌女
有個有錢又愛佢既女朋友都出軌
信唔過 養唔熟

朱智賢女人黎

咁認真做乜鬼

願者上釣

你識啲賤男啫

條女比綠帽個男朋友戴都係個男朋友錯

狗男女

女都係一樣咁多賤種, 分男女冇用係人既問題

都是賤精，不用分男女分得那麼細

我以前都唔係咩好人唔覺得有咩錯

臭雞從良？

唔係

想太多